尖咀地鐵火災，人地黑人第一時間救人，相反港哩冷眼旁觀

港哩拍片 食花生 撚職員唔救火
你吔仲好意思嘲笑黑人試藥？
理直氣狀上網發表歧視言論個班柒頭
唔知睇到之後有咩感覺呢？

有圖有真相

更正﹕理直氣"壯"

我地係屌緊南亞喎

睇相好似係前面個女人喎🤔

左邊有幾個港女撲熄緊d火㗎on9

隔離個港女都救緊

我睇片係個女人救

港男真係廢到嘔

得一條女和黑人拍熄緊咋嘛

呢個post證明港喱真係好鍾意批鬥

樓主都幾勁喎, 一定係現場

職員唔救火
請你講下你救火既知識, 要詳盡

黑人港女加一分

樓主當塊黑衫係黑人隻手

地鐵唔係有滅火筒

蘋果話有5個人救喎

戇鳩 我指有段片 有班友楝係度屌港鐵職員做乜唔用滅火桶救火

好撚賤，令其他人都燒傷

樓主得一張相就相批鬥
咁小學雞

你上網批鬥人好撚勁
每次有事故總有你呢啲廢人
好撚心啦

你唔係諗住攞滅火筒噴落條友啊嗎？
中一sci都有教啦

啱 二車幾千條友 7成人即閃 2成半留低食花生、拍片 5個人救人 其中一個係黑人

片呢? 片前片後你都知
你對滅火桶救火既知識呢?

睇吓隔離個post 都知好多人唔救好過救啦

洗唔洗幾千人一齊救
呢d時候仲想企係道德高地突顯自己有幾咁清高真係好撚煩 件事又未搞清楚

港女都有出手救，港男食花生

得一個港男

咪係 係唔撚係都要第一時間扑出黎高地位
屌 同關愛座一鳩樣 要幾千人一齊除哂衫ready去扑火 先唔會比人批鬥

好撚慘 燒到咁
Btw 下體部分著火 睇到有笑左
對唔住

係港女救緊呀

你哋公開歧視、批鬥人
我指正你哋 就話我批鬥你...
哦...

屌，係都要咁極端，
我屌淨低既兩成半人唔疏散，圍住拍片都唔撚幫拖得唔得啊仆街

呢件事睇到香港人

收皮啦on9樓主, 睇完片先出聲

件衫係個女人嘅

屌又一隻小學雞
一句講哂 你係當時既情況點都要試下救
你係到廢up 叫職員都無撚用 乜都燒撚哂
你又真係指望職員黎到會好似救護員上身咁
用下你個腦先講野 懶係客觀分析咁做乜鳩

一睇就知你係個d係現場又唔走阻住人 又唔試下救
剩係識得拎住部手機係到影d廢鳩

一個黑人 三個港女 一個港男
港男真係..
Btw 幫手救人果個

七成人閃無問題，但淨低嗰兩成人做乜九先？
吸入濃煙又要入院
又唔疏散，而家好明顯係少人幫手得黎又勁多on 9圍住拍片啦屌

發現呢個post 好多傻撚撞車

黑人同南亞點同呀

港豬表示：

港女真係威返次，港男真係keyboard fighter

結論：樓主係岸鳩仔 唔識分蝻同黑人

弱智仔唔識分黑人同南亞?

條女用幾千蚊條既burberry scraf黎救

點解唔用得 認真問 f1無點聽書

樓主呢啲仆街仔唔屌唔鬆化
又唔係現場又
唔知前後喺度做keyboard fighter 踩鳩人
啲人見到著火唔撚走 你傻撚咗？
我屌你老母

留名等睇批鬥

你唔係指正，係指證，姐係批鬥人

好似係

事實

個頭咩事？

六道仙人唔撚好潛水 實刮到你架
講咩呀 串鳩你囉

蝻同niggas識分未？黃皮豬

其實你識唔識分南亞人同黑人

傻鳩

深圳超A

有女人救嫁

收鳩皮啦你班柒頭

幫個疑犯熄火既係個香港女人,自己出去廢老自焚post 睇清楚
角度問題

上面有巴打貼左蘋果段片 你望吓其他人做緊乜

港女咪又係連登仔主力攻擊對像

結論：連燈仔

算撚數啦你
過撚左就黎成年先出黎執雞

收皮啦你班撚樣 講就兇狠 做就碌撚

華人：事不關己 唔撚理

洗唔洗全個站d人一齊救呀弱智

點解唔得

君子覆桌 十年未晚

收皮啦你
唔係現場又衝出黎柒

又搬龍門

咪撚on9 喇 自己上youtube 睇片喇 用頸巾拍熜d 火既係一班港女 唔係黑人

睇撚左幾次 黑人有份除嬲拍

即係咁 有班仆街拍片唔撚救係仆街
但係救人 十幾條友圍住佢 冇氧氣咪仲死
唔係現場都唔知發生咩事
肯定既係nigga 港女加一分

你用明朝既劍斬清朝既官？

就算我柒咗 始終都無你哋咁柒
黑人有份救人係事實
我問你班歧視撚慚唔慚愧

唔慚愧 蝻仍然地位比屎更低

我個把豬肉刀o黎，專斬畜生嘅

樓豬好柒

咁就要慚愧咁呢個世界冇壞人架啦
大愛撚又黎 一個做好人 成個民族得救贖 易過買贖罪劵

話事話 我根本無用過"南亞" "蝻" 字眼
但有班人似乎作賊心虛 立即對號入座

樓主我撐你

唔係大愛 係基本人權

一個好人=全族都係好人
啲黑人係尖沙咀周圍撩女你唔講

對面去金鐘既列車黎 等開車都錯唔晒

"XX都有好人"根本係證明唔到果族人係好係壞，而且你唔知果個黑人咩國籍。 判斷一個種族係好定壞例如 係睇犯罪率、果個地方既文明發展。 而唔係一兩單好人好事既新聞。

外國人飲酒助興
樓主有咩見解

人地撩女仔關你鬼事咩
又唔係非禮

一人光輝蓋過全族罪行

有冇新意？

我真係唔明 點解出事香港人會第一時間批鬥香港人
況且唔係現場 你點知冇人出黎救
外國人黎幫人就不停吹奏 然後就踩香港人冷漠 其實都有人幫佢 但就無視曬淨係吹外國人
樓主張圖已經係個港女幫緊佢撲火

救完火就好返去試下食九粒必理痛，挑戰下極限

屌蝻咋喎不嬲

一人光輝蓋過全族冷漠

有冇新意？

最好幾十萬香港人衝去玩疊羅漢式救火

點解要咁極端
一係就全部冷漠一係就全部好好
但事實係香港人入面係有人會熱心幫人架啵 佢地出黎救人都係事實
點解要因為香港人係冷漠呢種諗法而一口咬定曬個個都係冷漠唔幫人 發生任何事就第一時間批鬥其他人唔幫人而點解唔可以係去讚呢d熱心市民

巴打以子之矛，攻子之盾 好波

最好全部黑人揸枝AK47周街打劫

你可以訪問吓樓上個位濕鳩仙人
論"一竹篙打死一船人"o黎講 佢可謂專家o黎

用下個腦啦點只一船人呀，種族滅絕得一船人我都想呀

喂你啊 有人問點解要咁極端
你不妨講吓當年點一支竹打沉鐵達尼個D威水史黎聽吓？

點解咁都up得出…
唔通救人都要諗自己件衫成幾千蚊，怕整爛唔救??
人地救人為先係咪都拿黎拍熄d火先，你就話人A貨又盛
人地用咩關你鬼事咩

講得出咁既野既人仲衰過唔d淨睇唔幫手既人

可能我認真左
可能巴打只係想講下笑

0:12
地鐵職員唔係人命啊?!!

成為一個本土

蝻亞同支那人就一定要批鬥嫁啦

如果佢係放火果個，我都唔想救佢囉

我啲威水史唔駛自己講，你都幫我貼咗，反而你講下一張圖，個nigger企咗係度望就話佢救緊人，隔離件港女就有救火動作，唔通個黑人識念力救人我哋唔知

有幾個女人有幫手你唔撚講？
淨係講個黑人？

救咗先 到時自然有法律制裁佢

食緊花生都係救緊人有出現就得啦你理咁多做乜？

屌你 咪有人貼埋片囉
你條柒頭係都要偏見行先
永遠睇唔清大局

垃圾
快啲唱今天我感動啲火唔好燒人啦

利申左膠

黑人救人=全部黑人係好人
港女都救緊人=港喱冷眼旁觀

binc都要分年份
真係唔好拎建制派當年64言論日鞭夜鞭

連登仔係keyboard 指揮呀

今次係連登最討厭既黑人同港女救人

平日日日開post 話自己幾撚勇個d...

地鐵職員唔係人命啊? 香港人癲左?
0:12

個女學

你又知香港人冇幫手？

咁比個諾貝爾和平獎佢喇，你條柒頭咪又係踩港撚，我完全唔明你開個垃圾post嚟做乜撚，我又唔係現場都係睇完關心下就算

咁都有得批鬥
cls

哩張正嘢嚟，要得閒拎出嚟貼下

又黎看圖作文
柒少陣當幫忙啦

宇某之意不在港人，在乎歧視撚也

港豬冷漠就一向架啦
見班連登仔keyboard熱心真係笑出聲
平時搭地鐵就頭dupdup上連登

黑人有份除嬲拍 但係講撚到香港人唔救淨係黑人救喎 屌你老味

開完個post咁又點 改變唔到任何嘢，噏種族滅絕班友包括我唔會因為你哩個post而唔講，咁個post即係有咩用？

我有補充到有條女有救人

撐你喎巴打，哂咁多時間同班種族歧視撚講道理
講唔過你就話你大愛撚、正義撚，好似正義就係有錯咁
我今日先知六道仙人講嘢咁撚mean，唔講仲以為黑人踩親佢尾添

個乜鬼六道仙人返去bt啦

係呀 你日日左膠港豬叫人試藥其實都無用 比個鍵國勇武獎你囉

拎住好似竹葉青酒

佢係香港人 職業足球員。
利申: 識佢

補乜撚野充呀 你開呢個post 擺撚到明講香港人就食花生 黑人先救人喇 死兜冇用架傻鳩
仲有唔係得一個港女救火 係有4 5 個港女救火

正義？我只見到一場批鬥大會，不過我不嬲係咁，只係你後知後覺

唔係現場嘅我唔會有任何意見或批評

未分清係咩種類嘅火

可能係電火 燃燒

如用錯滅火筒 會愈燒愈旺

你見到我話人港豬咁奇係邊？ 試藥就日日嫁啦，你肯比我肯要

收皮啦 呢到無你既事呀南

Google左
其實可以用滅火筒射向人到
但當然唔好射向面 同埋滅火筒有唔同種類
A型係水或許泡沫黎 可以滅一般燃燒物料(人著火就應該用呢種)
B型係CO2 滅液,氣體既
其他型號應該好少用
B型都滅到一般物料但低效率
同埋射向人果陣要有一定距離 因為射出黎既野好低溫 可能會凍傷傷者
有錯請指教

南亞狗又借d意搏同情 無所不用其極

香港人連AV都唔肯買

一d常識都無
事件發生既時候, 無人知係咩性質
可以係自殺, 可以係恐襲, 可以係私人恩怨等等
現場既人係無可能知道件事完結左未
唯一做既係離開現場, 而唔係幫手
學過急救既人都知, 第一件事係確認現場環境安全
現場既人走哂係相當合理, 係理性既選擇
救人道德上係好, 不過唔係一個理性既選擇,
走人/救人無二分既必要, 兩樣都係講得通
最離譜係d行埋去影影影既花生友
呢種文化真係好惡劣, 如果下次有恐襲, 死既人最少一半係呢d花生友

黑人有幫手呀嘛 所以又關佢事囉佢覺得

知就開名啦

會唔會係電火呀

又踩香港人

當時好多濕鳩影相 同時好多人幫手 安慰傷者之類

連登仔口中好低賤既港囡同黑人都幫人

反而男人就拍片同屌鳩月台職員

幫手救火都係開始甩頭髮既中年男子

我會買

btw R18而家有30% off

咁你以後唔好開post啦

姐係咁，理智少少可以諗清楚「批鬥」係咩一回事先亂用，如果對歷史唔熟，可以提下你文革果陣就有批鬥大會，啲人唔講道理，憑感覺啲捉啲有文化知識嘅人或者地主，拖佢地遊街示眾、疲勞轟炸。
而樓主有圖有片有理有據為黑人平反，你居然可以話佢批鬥人？岩岩相反，我認為班種族歧視撚先係批鬥緊人，一啲南亞人犯法，就要憎全部南亞人，要佢地試藥之類，好似就係出自閣下口中。

黑人不嬲冇野 識到幾個熟左仲幾吹得水 南亞就咪搞

相機救火

骨子裏都係支那人

成班仲on9等開車
走啦應該
唔驚仲有後續爆炸架咩？！

原來一個人做嘅嘢就可以為整群黑人平反，每兩日一單蝻犯罪原來係一啲人，明白了！

其實樓主呢個道理可以套落任何人種
咁支那人都要包容了

對一位不滿現狀，又缺乏理想啲人黎講
的確難以理解宇某的行為和目的

有香港人幫手救火喎
同埋黑人唔係南亞人喎on 9

睇嚟你好滿意現狀又好有理想

咁請問你理想係？

👍，如果個個都係救火、屌你老母，你自己想像下啦。換左你都係，你見到有5個人救緊既話，你仲衝埋過去係咪即係搗亂呢？

都話要幾十萬人衝落去玩疊羅漢式救火

屌你老母，你哩句直接係歧視啦，你老母點教你嘎？

犯法你可以拉佢。點解香港唔同大陸？因為我地有受過英國人嘅高等教育，有比大陸健全嘅司法制度，理應係唔會出現文革呢啲泯滅人性嘅事。點解我話你講嘢mean 呢？係因為你都算成年人，但仲講話咩黑人除左試藥有咩價值呢啲咁涼薄嘅說話。黑人係點我唔知，不過就閣下嘅言論嚟睇，就似乎冇咩人性。

至少唔好食花生

講得好，撐你👍，我地都繼承了中華民族傳統美德。哈哈

手機鏡頭可以滅火

巴打 你小心比人誤會

咪咁婆媽啦 好似你咁就唔洗裝滅火筒啦 場場火都等佢燒完睇到係咩做成先噴咩

預左哩個時候有D on9仔出黎屌9我蝗蟲。

講就兇狠 在現場...

黑人係點你唔知，只係單方面睇我言論就下到定斷咁利害？

人性哩啲嘢已經濫用到似老賣老嘅階段

我唔知黑人係點，巴打可唔可以解釋下

咁啱呀！我都唔知係點

咁你又叫人試藥?

你又唔認識，我又唔認識，即係大家都鳩噏上面單方面都咁多理論，我只係叫人試藥，幾簡單直接

又係你呀，鳩毛頭巴打
咁你可唔可以講吓點解你咁憎基佬

因為大部份高登仔思想簡單 非黑即白 唔識處理太複雜既事
中國人=賤，南亞=賤，女人=雞 幾簡單 唔駛分析唔駛諗

啲c9睇tbb都係「咁呢個忠定奸？」

咪講咗囉道埋歉添啦
你個口臭未呀

定係個腦有問題

放心 佢地到2046仲會提

你驚你現場嚇到瀨屎咋

點解滅火筒唔可以噴人？

地鐵都係用乾粉式滅火筒 吸得太多會導致肺炎或者阻塞呼吸道
但係當時情況應唔應該噴佢

地鐵好似都冇指引講點用

睇電視見到成班人顧住拍片真係好撚垃圾 屌你老母唔係幫手就死撚開啦 又阻住人救人 又要趁熱鬧食花生 真係垃圾到一個點

乾粉要先用手遮住口鼻眼, 照噴!

姐係咁，我都明網絡罵戰就好哂時間嘅，講贏講輸又點呢？就好似打完個飛機咁，都係爽完就算。就算明知道理上講唔過對方，都甚少見有人會話自己錯左，最多就潛水，有部分就都會繼續死纏爛打。人要面，樹要皮。我自己上連登就不如睇下av派下膠笑下就算。但今日既然認真左，就講多單歷史，其實如果希特拉唔係屠殺猶太人，佢好有可能會成為德國嘅明君，當初佢係得到德國人嘅鼎力支持而當選嘅。果陣時，猶太人的確令好多德國人不滿。假如希特拉只係實行本土政策，本土優先，佢真係會好成功......問題佢做嘅唔係本土政策，而係大屠殺，要殲滅一個民族，所以就落得千世罵名。本土政策並唔係要當其他民族嘅人係狗、草菅人命。你睇下特朗普遣返一啲假移民、強國人返自己國家，但佢會唔會捉佢地去試藥？好多人所謂嘅本土主義，其實根本一知半解，只不過係加左自己個人仇恨嘅納粹主義而已。

要留意，我絕對唔係話要包容南亞人、強國人嘅不當行為，相反，我極度贊成要面斥不雅。嚴重如打劫等嘅犯法行為，我唔要求咁多，畢竟危險，打電話報警就得啦；但小事如有啲人係街見到有南亞人大吵大鬧，細路周圍跑好滋擾等等，點解你地唔當面鬧佢地呢？咁做一嚟改善香港，二嚟對南亞人有教化嘅作用，但你地唔做。因為你地怕事，因為你地冇膽，次次出事，都有咁多冷漠嘅港人就知咩事。你地個個只敢上網鬧南亞人，將自己平日唔敢發泄嘅事喺網上用鍵盤發泄出嚟。所以先搞到今時今日咁嘅田地，搵黑人、南亞人試藥？講你地就叻，唔通你地真係會做咩。雨傘運動等等公義嘅事你地都爭取唔到咩，何況呢啲咁荒謬嘅事？

話已至此，我要講嘅都講哂，再爭辯落去都無謂，你地可以當我潛水，我打個完J就去訓啦。

成件事最on9就係企係月台食花生拍片果d

成個車箱係咁出濃煙都可以企定定係月台到睇

而家睇拍戲呀？

又阻住消防救護做野 要佢地照顧埋班花生友

港女大巴大巴打落連登仔度

佢地想轉移視線

幫佢解釋埋喇：超自然現象、幻覺、夢遊、叫人試藥嘅錯我唔係主導、個ac同人共用唔關我事

𨍭你個頭 話緊你班種族歧視撚

欣賞你既認真同理智 雖然喺呢個廢up論壇就對牛彈琴

讚同巴打

你都覺得我哋鳩噏，仲同我哋咁認真，你做嘅嘢同講嘅嘢已經係矛盾

我擺明種族歧視，不嬲都認

好彩危急關頭有呢d人幫手

你唔講
我真係唔知你哋喺度鳩噏緊

咪好似你反GAY佬例子咁囉，初頭話膠post，冇啦啦死去道歉，道左歉就覺得冇問題、大哂、我都道左歉仲想點

屌你老母...你自己睇片啦...
除左黑人，本身都有好多人嘗試救火救人
好多人關心傷者
相反樓主借機突顯自己高尚人格
令人作嘔

不過我又想知
我做嘅嘢同講嘅嘢邊度矛盾

2月10日 (五)

南亞兵鬼打鬼 四煞當街斬同鄉
【本報訊】南亞兵團鬼打鬼，四同鄉街頭斬傷尼籍漢！一名持身份證九十後尼籍漢，昨凌晨行經油麻地街頭，突撲出四名同鄉持刀追斬，事主頭、手中招變「血人」，突圍狂奔五十米再跑九層樓梯返家，刀手逞兇後四散，警追緝兇徒歸案。

佢話係借機屌歧視撚

唔係話你，咪撲出黎

兇手黎 救撚咩

咁我個膠post
令到有人唔開心
咁我咪道歉囉
又唔係無啦啦嘅

你又做乜無啦啦死去道歉呀?

我又唔會覺得冇問題、大哂嘅

你見到我有道歉? 搵比我睇下，我都好想望下

誤會咗sorry

唔緊要

明明樓豬都係乜都無做就企係高地屌鳩人
起碼人地有記錄事發經過，你quote既圖同片就係黎自你口中所講係度影唔撚做野既港豬呀樓豬

樓主話想屌歧視撚呀

其實根本唔知點做
香港人淨係識讀書架咋嘛，你想點做姐
btw最好方法係咪著火個人係地下碌熄啲火？用衫拍唔驚打爛啲肉咩？比啲火燒到溶哂

所以咪咁多藍絲 奶共 根本就劣根性 內心同支狗冇分別

廢老落地獄

阻止 > 為自己 = 自私
唔阻止 > 自己逃離 = 自私
唔阻止 > 企係度享受被火燒 = 自私

唔在場既人永遠最有道理

其實個post好垃圾
得幅圖就話香港人咩都唔做
之後就自己踩自己人
香港人最鐘意屌香港人
見有新聞話有人嘗試制止，又唔見人歌頌下佢

香港一早比支那狗污染晒啦
支那廿年
香港玩完

呢個post好撚多支那狗借故唱衰香港人
支那狗之所以係世上最垃圾人種
唔係冇原因架

你就係最好嘅例子

有啲野無謂勉強

屌你地收嗲啦

夠有黑人係香港放火啦，咁又點

講咁多做乜柒呀
當時企係隔離仲拎住部電話影影下/睇戲果啲咪傻鳩囉
唔係所謂「大愛撚」 唔想幫手都算啦
仲唔拿拿臨走 企係度戇鳩鳩食花生
食食下突然整多獲燒埋你就真係抵撚死

毒男最憎既港女走去救人又有咩講？